block左柒黑的契弟揮手區

日撚日都開post

見到都覺煩

人渣垃圾死得快，因住報應啊漆黑

Fake完人咪算
仲要日日吠
連登仔真係比佢撚狗咁撚

個天收得快，可能有一日唔見咗，報應

巴打買左好多？

一早block撚左
肥絲大隻都無佢咁煩

肯定現實冇咩人黎
係網上有人理就勁high咁